\input{rahmen}

\textbf{"Ubungszettel 10 } \hspace{5cm}\today\\

Abgabefrist: 10 - Do. 24.06.2021, 16:00 Uhr

\section{Dateiablage und Filesystem}
\begin{enumerate}

\item Erstellen Sie eine Tabelle, die zu mindestens 5 verschiedene
Dateisystemen, die ein Linuxsystem kennt, die herausragende Eigenschaft und 
das Hauptanwendungsgebiet beschreibt!

\item Was muessen Sie tun, wenn der Bootvorgang mit einem Plattenfehler bei \textbf{ext2} abbricht!
\item Nennen Sie einige wichtige Eigenschaften von \textbf{ext4}!
\item
Lesen Sie die man-page von \textbf{dd} und kopieren sie von einem USB-Stick
das device-image in Ihr Homeverzeichnis!
\end{enumerate}


\section{Bash Programmierung}
\begin{enumerate}

\end{enumerate}

\end{document}



